蛋黃油點整?中醫點睇治唔治到濕疹?

我屋企人整過 好臭 頂唔緊